[A/I] Fantasy Life Online (17) 成功靠苦肝

配信日 2018年7月23日
会社 Level5

rpg

最多4人合作

可創造角色

職業多種類
分普通，上級職業

抽蛋

冒險

建築

Q&A

Q&A

Q: 首刷刷咩好
A: 愈多五星愈好，有人抽到六粒五星，你自問有耐性刷到就俾心機刷啦
無一隻五星係無用既，你覺得佢廢全因為你唔識用佢
首抽建議上嚟問，排名經常變動，見到一堆負評就知你抽到好野

Q: 點轉職
A: 主線打完1-2, 係地圖左面會出現職業神像, 兩個選項揀右邊

Q: 點生產
A: 生產職業共5個, 成功轉職第一次會送相對應建築, 建築入面可以生產

Q: 人物技能升邊種好
A: 由左至右, 基礎能力/攻擊段數/被動技能/主動技能, 請自行判斷, 個人戰鬥職業會先升主動技能

Q: 日任係做啲乜柒
A: 上至下,討伐一次/探索一次/工作一次(係建築揀仕事)/耀日一次(即係打強化珠)/完成以上任務

Q: 神之試練係咩?
A: 主線完咗之後，係星之庭園會出現新任務，做完送裝備
1. lvl 60以上大佬討伐
2. 每個職業故事完成或職業到達lvl60

Q: 職業主動技同武器主動技分別點開?
A: 職業技：長按後放手出技
武器技：長按儲氣之後加隨意一個方向放手

Q: 有時迴避個陣會出技, 係咩玩法?
A: 代表你迴避傷害成功, 除咗碌地個陣無敵唔食傷之外, 仲獎你出招技而唔扣SP, 一般係對應人
物連招最後個下

Q: 釣魚咁難釣既，點玩架?
A: 釣魚跟佢方向拉:

藍箭咀扣魚血, 魚線減耐久

紅箭咀魚線回復耐久, 跟方向拉一下會show good, 之後放手,
唔好再拉, 拉又扣唔多魚血, 但魚線減耐久

見到耐久回滿左又紅箭咀
可以儲下力, 放手 = 用角色技 /
儲力往外拉即刻放手 = 用武器技

Q: 點先知幾時朝早，幾時夜晚?
A:

有用連結

新手攻略

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

即時對戰

【攻略】活動攻略 獎盃、硬幣、Pt 總整理

每位角色喜好食物

近期活動

緊急討伐
～2018年8月31日23:59:59

風屬機率up

每日一職業機率up

*注意：每日12有償石、三星四星五星幣均不適用，抽之前請睇清楚

小抽怡情，大抽亂性
請緊記

生命滿希望

你想要的

你所得到的

今日有無人CARRY水晶獸

我開POST例牌要有D野漏有D野錯GA嘛係咪先

又係你呀黃生
抽唔到長押唔知做咩好 連BOSS都唔想打
快D聽日俾我抽個4/5* 大工人返黎

其實係悶, 舊的得火龍未打
想玩打直又無得玩
生慘得返鍊金廚師都練到55, 唔多想練滿60咁肝
等佢開新地圖算

咁幾時打火龍？

已無心機, 王國差5萬EXP都60

等大工打鐵UP完再算
再無4*就898

課佢老母抽到有就得

有無人想打大怪鳥

課都唔課俾LV5

有

咁重有咩驚抵課

等我今晚換埋把大劍

星期一課銀魂

pad？

怪鳥+1

PAD永續不死
垃圾驚唔再玩

李一心你ID??

YEAH, 起碼換隻銀時返黎先講, 銀魂有愛

話時話LV%搞合作唔會係妖怪手錶呱...

492167216

加左你

而家開波?

有無人打兩場大怪鳥??

你唔得?
咁我搵街場

我得呀

開俾街場無人入
咁多日本人棄左驚

我打算直接喺交換所換算
淨係靠批存貨都換左成年唔使抽

可能唔使搞合作呢
任記隻火紋都係咁，冇合作，個個月出兩批野咁濟，原本角色變夏日VER、萬聖VER、超英雄VER ETC戰左年半

page 2 留名

你要咁諗，唔係多日本人棄左驚，而係班友已經打完
再講，食飯時期鬼有人陪你玩，等呢度既巴打啦
三缺一我可以黎玩下既

喂屌唔係喎三貓
前排妖錶同七大罪合作喎好似

晏啲想join 係街

梅利奧達斯大人

識貨一定係丁艾斯卡諾

對著比自己還弱的人只存在憐憫之心

因為我陣間出門口

強貼留名

三做一中

缺

大忸鳥-1

大家中途入,房名叫大怪鳥討伐

我入

有當旺巴快到

有人carry係唔同啲，打得超快

今場快撚到

旺巴: 給我10秒

我懷疑同旺巴係咪玩緊同一隻game

啪下藍水放下技咁梗係快

把弓4突?

正確地講，我自身有三支自加攻、兩支全體加攻加SP、三件全體加會心既野，再加食藍水
咁實快咖喎

弓專都係四突

啪水, 0突都可以好快
首先要有弓, 要有水, 要有時間整水

為左整埋把鳥弓, 打緊個討伐
1場10分鐘

咩討伐

得爪

要咩料？

快撚到呢

我食野先，唔打住

依家好似突左個
我打埋呢場LAST

4-3 皮

我有一塊

要多3條毛就夠哂一SET鳥裝

2件加sp係王家pie，咁3件加全體會心係邊件？

我加SP係用星星蘋果汁，材料去打18LV王就有，單挑都係一分鐘。SP+60
虹色蘋果批就加會心，260HP、25SP

搞掂

一齊？ 我都想打

無人carry打呢d關好痛苦
地法都可以mvp痴鬼線

等陣有冇人打54鬼，兩點，冇我就街場

join!

+1

yo, 有2條毛

夠鐘出門
唔該哂咁多巴打CARRY
應該夠4個巴打打大怪鳥
你地搵人接力

join

慘 原來你打咗出嚟 仲諗住一齊打

打左5場先抽到皮真係人都痴

升唔升11-16LV係另一回事
總之有得整就整左先

呢把野好用?

純集郵收集用
你地個個5*弓, 我無嘛

咁即係小鳥、一心、藍

夠腳
十分鐘後開波

純粹係打番隻雀有用
同埋大工試都要整佢

當旺巴ID係咩?

整完拎大工4*光武

ADD左你啦

應該話，申請左先啱

thx

\整埋把劍
拎埋4*光鎚

房已開，小鳥一心阿藍召喚

coming!

極速.....

9粒2*
3粒3*
粉......

嘩best record

得各1....

肯肝才會贏，再黎

屌你老尾 3支AK係咁射

實在太華麗了個畫面

四分鐘都唔使實在係痴鳩左線

一場啪返2-3個60SP粉HAPPY下

我見破紀錄有望，拿拿臨啪多次

如果望到隊友幾多SP更爽

從此不缺粉, 缺藍草

咁樣有冇人收

爽

排隊

睇到我都想射埋一份

每日都喺商店+行大地圖買齊好難缺咖喎，我玩到咁癲都重有藍草剩

你地錬金是咪5*人?

放上淘寶賣下

$40唔知有無呢?

我用主角裝五星武去鍊

屌佢老母我貼身向住BOSS放大絕，佢射撚左去後面隻中怪，臨尾重要俾BOSS整訓左

見到你瞓咗喺地

主角鍛造
加你地攻其實有無用?

on9 bug

ON9 咩BUG黎

死唔撚斷氣

咁我放攻BUFF算了

其實呢招甚好，我用全體SP又可以回到你繼續放BUFF，我又可以慳番啲野食，齋用粉就得

有冇野打

去個WC先 等我2min

打54鬼

跟隊

有位，入

黎緊

冇了

唔緊要
下次

繼續整杖

巴打得唔得閒打大猩猩

邊隻

討伐 最強乜乜坐最低果隻

我都未打

咁由佢 用返風弓

打得架
不過唔知羸唔羸到

咁由佢先

會贏唔到？

我最後兩場

thanks!

你整咩杖

ok!

師匠
拎黎比5*杖食

想問下弓武鍊成咩能力最好?

RARE嗰幾個，加攻加會心

歡樂ge時光過得特別快

想抖陣，生產下野釣下魚先，今晚先再打過

thanks all

thanks so much

謝carry

thanks巴打們

有冇巴打刷54鬼/綠龍/雀

想打鬼

可打鬼

開左鬼 自己入唔知邊個打

冇晒粉整杖 係咪整魚扞

冇晒粉你應該而家入巴打啲鬼場

如果係為升大工就整魚竿

黎緊

唔知做咩chrome 輕咗

搭單問升裁縫應該整咩最有效率?

依家開

術師の靴, 1680 exp
整完賣左佢, 不過勁少錢

問下大家 如果淘寶買首抽帳號應該買咩組合好

感謝

LAG到嘔
重一重

最易有既素材係術者鞋，但冇得二次強化

如果每日有買素材就可以整草原衫，整完重可以裝食裝二次強化

點解到依家都冇人玩家具
到底擺晒啲靚家具
啲5星角會唔會送靚嘢俾你

5*杖/弓武 + 5*法師+ 木工 + 木工武

龍王大劍 + 5*鐵匠佬 + 5*鐵匠武 + 戰鬥角連專 都唔錯

唔通會送五星裝俾我咩

好多粉呀

7粒

岩岩個路人好比力

1粒

你入黎咪唔洗屌

頭先打咁耐都冇

不了，今日開始要升下採集職

第1次打街場水晶獸, 得啖笑
滅團2次

街場不嬲多傻仔，係咪突然發覺呢度巴打太好

根本巴打們都係神級

終於全生產60，到最令人頭痛既採集職

想睇你釣魚釣幾耐

人呢

好變態 就快爆機+肝硬化

好啦, 用左4-5支復活水, 終於KO

街場d光傭唔識玩真係好廢
求其一下就死左

有排打

之前打你又唔跟

之前唔得閒嘛

蘇州⋯⋯

聽講粒晶先最難有?

打討伐就有 唔洗打水晶獸

好貴

幾錢

唔齊腳既話一場10分鐘
仲要打十場先得一粒

百五蚊人仔

咩組合

佢係計幾樣武器加角色

兩舊水抵你刷幾十日喎

比d組合黎睇下

打雀/綠龍入黎

十日都未必刷到添啦
4個5*....

要打王打多2粒材料, 打到佛誕

水晶獸有人john?

john!

巴打carry實好快

JOIN!

再黎

岩岩隻火劍

每次我隻回血法死左之後
D隊友都勁左, 唔洗我再回血

下次一早死左佢!

開咗

殘血唔食藥
又唔行埋黎
無人幫到佢

-1

佢次次一轉主角出黎就訓低咗 好搞笑

銀時妹妹好勁, mvp!

盲架你！

you are mvg
most variable godplayer
最有價值神手

銀時日煲夜煲？

當旺巴先係

啱先做緊尖 唔係實入你場

想問下大草原之葉係打咩有?

打邊關

dinner thx

但整裝, 中間個粒都係要打水晶獸

me too

每次我死左, 隊友迴避率都上升100%

中毒率咁低

岩岩果場一路打一路笑

thanks 晏啲玩唔玩

想問個個大森林之粉係咪用法師殺大鳥先有？

玩呀玩呀

唔關用咩打事，係就係55世界王咖喇，唔跌就LOOP多幾次

play
睇下你地幾點得閒

睇緊人協力打火龍

有無人知 想整綠龍裝

右下角碌黎碌去隻中boss

thx當旺巴

另外我整左一堆2星4lv魚竿是咪將其中一把升到11lv,
再4lv食11lv大法最抵玩?

嘩 招大爆炸一下死

好痴線

水晶獸裝+16都秒？

總想挑戰下火龍 咁先有動力不緬肝

我想問有冇人可以帶我過活動54LV UP個關?

我lv43弓手

我唔會想去試秒唔秒囉
一見佢飛起準備出招我就彈出又彈入.gif

整裝都要刷首抽

大家宜家刷緊咩野多?

我屌
究竟50之後採集點升咖啲人

釣定幾千條鰻魚聽日開會開爐算

有無見過2700煲湯張圖.....

有冇人打雀打綠龍??

湯不了，兩條魚先煲到一煲湯
我一條鰻魚就可以整鰻魚串

但問題黎喇，大工釣魚掘礦呢三個角都鍾意食鰻魚串，咁我俾主角三職食定俾堆𡃁食好啲

ID

仲有冇其他人打??

請問仲有位嗎

414001245

我宜家加人 -1

打鐵3星加攻果套裝
你地食D咩野料上LV16??

加佐上面2位

ACCEPTED

223027911

加埋

Accept ed

雀+綠龍團自入

食返做佢既材料

D料全部都要買...

係咪講緊黑鐵裝?

另一套
有攻UP果套

好難打,..
我第1次打 大家唔好意思

破處了嗎?

隻雀我打到後期都有啲鬆懈

Same 打打下好眼訓中左2次撞地

我轉返電話打,電腦打突然好lag

用佐勁多HP同MP
HP好似清晒..

嗯嗯
3個人都要復活水

獎勵

神呀

我又係突然好眼訓，估唔到隻死人雀識真人狀態技

WHY

頂你出到裝

繼續?

頂，我都好想要件衫

我可以打多一場

掉裝率3%都唔知有無

就咁打唔計試練粒星星??

要你轉番用嗰個職既人兼尾刀，好似係

奇怪..我係用弓手埋尾...

我都可以打多場

如果係你尾刀佢會彈個英文字出黎

出左2隻鞋

一定要尾刀先得??

invite佐

大哥，好似入咗個街人，駛唔駛走場

我重開

嗰套太難升，五件都只係極小UP，但防就加加埋埋犠牲左40點物防（雖然多番4點魔防），唔太化算

咁弓手3星用黑鐵??

其實我唔太清楚
我嗰時同巴打一齊打，去到最後先轉番個35LV既弓手出黎行行企企，咁都過左

遠戰得世界王裝同嗰套，可以用住嗰套頂住先，但無謂長用，所以唔必要升高佢

屌 我彈佐GAME

世界王同黑鐵??

極小UP果套我宜家係有一件LV11 其他都係LV6-9

呢度有無人已經有火龍套裝?

淘寶號有無推介
又忍唔住想重刷

黑鐵係近戰啦

唔得閒打，又想點？

世界王裝有冇邊套係遠攻用?

純好奇
火龍裝暫時無得整
隨時打33場掉1件
twitter d人齊裝真係好肝

咁你首抽啦
要求低d就: 弓武單5*都開得局

小鳥兄果然如一

鳥裝

唔係我想咁講ga
係評價網評價弓武ss
其他只係s
仲要地法連專先有d睇頭

(最緊要課金, 每月抽必中5*)

冇加攻用，一套加魔攻同風防，一套係加血上限同風防，一套加防同炎防，一套加會迴同水防

再刷刷

待組

為佐個尾刀...3支復活...

麻煩晒幾位巴打

好慘烈...

最慘係隻鳥愈打愈多血

用弓手打火龍真係好撚痴線

你想加快輸出就36SP，但用得一兩次就要補SP
你又唔可以長期冇SP，因為要迴避佢啲招

你補得SP又要補同伴HP，咁就好易中佢招
補SP唔理同伴死撚晒又打得耐
齋補HP唔補SP又打得唔夠快

結果用番王國係穩太多

係囉，我再打嗰時發覺佢仲多咗血

頭先睇4個弓手直播打火龍真係好痴線

不過其中一個人有減防4*弓
本身扣0, 減完防打到67

係 幾驚後尾用必殺尾左巴打刀

打雀任好似拎到4*光弓?
無5*弓可以用下
唔知星期四個任務打咩暗怪

為佐粒星3支水..ON99

又丁人地弓手啊？

一齊打有得一齊回SP，咁係弓手好啲既
單挑就不了

我D裝好廢 打唔入隻雀

見到你搏哂老命打

其實好蝕
復活水咁貴

早拎4*光弓早享受

BTW 冇晒復活可以係邊度買?

仲招招都硬食

唔迴避？

第一次打唔識閃 特別佢果D近攻

你唔係用弓手打GA咩?
弓手遠射拉打ga wo

笑左，未玩過弓既人先講啲咁既野，下次唔好喇

我見親d弓手打boss愈射愈後好開心
原來佢地呃我未玩過弓

有人幫坦咪開心囉
單挑佢追得快過你

合作打人
只要唔好做最高輸出
D怪就唔會追住你
好似係咁

越射越後咪越冇輸出
乖啦，睇片如果唔係睇人地技巧就唔好丁咁多喇

弓手兩個打法
一個係36SP加速，再靠玩左右走位拉打
一個係玩迴避攻擊即刻連射幾下

兩招都係貼boss玩

世界王好似唔同喎，好似耐唔耐就轉目標

聽日先繼續打雀
D風珠升到件衫LV9冇晒肥料

旺巴開始刷火龍裝

旺巴帶飛未

但我得地法打得下 仲要俾佢剋屬

原來紅藥水冇得買...

用晒紅藥水就要用石復活
1次12石好似

好L貴... 早知頭先唔咁勇

邊有得帶，協力三倍血，你打埋我嗰份

有無巴打要打大怪鳥

john

加我ID 794171541

加I’d 184833813

本身係好友 我係MUSH
題外話 有啲好友隔離有個紅色箭嘴 係點解

加左

FOLLOW

4星防都係食裁縫d衫升lv?

布

仲有無巴打要打大怪鳥

之前是咪有巴打post過料理D數值
可唔可以post多次
搵唔返

428
聖者杖、斧、大工

點解會係杖 無光大劍換

大劍當一次 on99

好lag

即係 杖 劍 弓 片 咁輪，不過大劍會每兩期轉一次光火光火

痴撚線

今個禮拜日送4星人幣

佛心公司

諗住入返嚟 點知比人入咗

一係你地開 ?
我屋企個WIFI有D廢

嘩屌！今個星期三星鎚高賣
係時候整番幾十件

再等多一個星期

上星期已經係....

唔係喎

個次序好似係 杖 弓 片 劍

35lv 傭兵有無團可以join下
主線打到第4章卡卡地了

想死

一個月 諗出黎個個真係打靶

同類當一次 on99

發達了

明明最好係放劍嗰個星期一次過放晒兩件
用而家呢個方法真係乜野諗法

我等睇星期四有冇新野，如果到時順勢抽到大工武就唔使換，抽唔到就嗰日先換

腦有事

thx本田巴

請教solo水晶獸要D咩條件

唔好死

21個煲?

110個鎬

陳庭佳巴打等一等
得番我地兩個打,等一陣街人

我普攻得百幾係咪可以早抖

裁縫今期有咩發達大計?

食加攻藥去啪囉，你啲𡃁做唔做到輸出先

火龍七分鐘

有無人打龍與雀

有同gayon巴打打緊

間房叫乜名?

我抖一抖先
部機太熱搞到大家都好LAG

屌！！！！！！

唔知點解睇得好暢快

好撚嬲

如果巴打打塔
報酬冇顯示有製造魂但都拎到製造魂可唔可以上嚟報告下
我暫時就冇拎過
但冇寫防具魂就拎過一大堆

我要衫呀，俾把劍我把撚咩

自己唔夠一下子整衫上極大成功？

新手係唔係推主線就得？見係條村度有時有event同new嘅提示

鍛冶:215
大工:376
裁縫:268

努力奮鬥中

推主線同升左一隻戰鬥職先

跌黎都係用住先，佢跌MAX10俾你，你遲早都係要打直佢上番16

點解大怪鳥套裝制作力要求高過水晶獸果套

我見佢升裝Lv都有推獎製造力，咁係唔係要升到夠力先升到件裝既Lv架?

點解我裁縫個表冇得揀整呢條紅色圍巾？

推獎打個八折都夠整到件衫出黎，但你想一炮過極大成功起碼都要1.25倍

至於升LV呢個推獎，只係如果你高過佢個推獎制作力，咁就會有越多加成
升LV唔會有失敗呢樣野

原來係咁，等我仲以為唔夠力升唔到件裝既Lv添

咁等我升下把杖先

知黎做乜
你都係7-24打晒咖啦

我冇打晒 冇咁多時間

下？想要道具魂但又唔打晒？
咁抵你話得一粒啦

只要有恆心 火龍都係塊厚啲既肉姐 好似係
in 龍殺we trust

屌唔會再打住 好撚攰

所以我意思就係話想知到冇寫會出道具魂果D關會唔會出
我就冇出過

會
你咁講之後，我去報酬啲箱去睇

以第22關為例，佢入關前話有武防
但箱1其實係有制防（重有幾件垃圾），五星箱跟古箱都係制防抽（大制、大防限定）
箱2其實係有武防，五星箱跟古箱都係武防

不過為你好，勤力啲打晒啲魂啦
唔好因為只係BUG先淨係要道具

多謝巴打
會努力打

得630制作力整一套上限16LV大怪鳥裝真係想喊

層層都係防魂UP

一川訓左未？

630應該做唔到下話巴打 ?

我大工830想打直到16都好難

整到，要狂re啫

而家有BUG唔難，低50都一下子極大到

係咪個角色有長押技+武器有長押技會再快左?

我而家係用隻角色長押以為已經最快

0.3s 同 0.1s 既分別掛
WFC

咁應該係我太廢 我大工810左右試左5次都打唔到5星武16lv

屌 中連打

已經有長押補助？
咁你RE得唔夠多，我710都直接將五星武由零變極大成功

有用另一隻人既長押~唔係隻主要810隻大工有
次次長押就換隻廢柴做 試左幾次都唔得

換黎換去啲時間都喺番度，直接用嗰條友做可能重好

一川巴已經訓左？

剛剛開始研究料理,好多野都好似幾用

*幾好用

巴打搵我
係唔係有好消息

我隻4星裁縫人
700製力左右
普通4 武 長押係0.7秒
怪鳥裝都算輕鬆單次上16(製造同打直都係)

大工武有長押魂 都幾固定係0.3秒

有個好不幸既消息，就係同你要打晒冇分別

屌 即係 報酬冇寫出道具魂都有機會出？

個情形係咁既，每個boss會出一個古箱（有對應五星角會多一個神箱）
古箱同神箱會出既魂係一樣，但機制有啲唔同。
舉第24層既第1個箱為例，會出制防。
古箱裏面會有垃圾，如果你中到rare咁先係魂，制魂同防魂機率未明。
神箱裏面只有制魂防魂，但制魂係rare，即係極大機會係防魂。

而事實係，任何一個箱都有防魂，即使你有五星角，你都係好大機會中防魂
以我呢一轉為例，齋計神箱，rare率係9/39，23%左右
而古箱中rare就13/36，36%左右，而 非防：防就係5：8。

即係話，如果你乜春五星角都冇，你中到非防魂既機率大概只係14%。即使有，都只係提升到23%。

送個抽 中5星木工

最近係流行要抽四星木工

打哂神之塔1個道魂都冇

出垃圾同防魂個機率太高
再一次證明即使係有官方bug都唔係咁易用到

12層得1粒3星
出佐連打

又要返工

一連五日都要開會

班3*肥嘟嘟工程師會唔會星期四update先修正bug呢?

from巴哈
a. 做魚桿然後吃魚翅到+16賣掉
b. 做"極上"清流釣竿"用"魚鰭"灌到LV.16，拿去道具店就能賣12960

唔知up乜
等旺巴研究

有咩好研究，不嬲都咁做開
我而家等堆釣竿高賣先賣出去

喂屌三喵，pad堆鑽全部都要抽三隻咁癲

仲有無其他賺錢大法

成功靠苦肝

今個星期整鋤頭啦
3600一把

每把都要塞啲黑礦落去，起碼LV10-11先賣啦

依家整到100幾把我都怕無時間整

DLLM 我講能左好能耐啦

有錢咪抽3隻, 我9抽中左銀時就收工
銀時就係型

差一隻銀時一隻沖田，收手算

成日都周圍睇完野但自己唔去研究

銀時正常版要配76玩, 我有76兩隻皇牌我都有..所以進天央版玩就夠
裝備主要都係新8同阪本..我係抽唔到阪本...連金蛋都係打孖咁出

我應該放棄銀時同沖田既裝備ver算
金蛋唔知點解好多光暗

鑽蛋裝備化都麻麻 金蛋裝備先夠神 不過未中齊留返D運仔下晝抽大工UP

鑽蛋裝備化通常都係貪佢個SB或者防綁
係唔知做乜每個系列總係有一鑽裝備係U，呢個年頭重有人玩U咖咩

巴打好波
好有心

所以話班3*肥嘟嘟都真係炒得, 係香港係咪可以告商品說明條例
入關講的野同開出黎係兩回事

又冇違反既
例如佢話會出採防，實際上又真係有機會出採防⋯⋯⋯不過係採武防咁

所以你想打制作，實際上得三關唔使打
結論：打晒佢啦

即係海報貼架妹, 上去得大媽 D架妹係晒隔離台

當旺 基於班撚樣唔比光劍我換 我升主角用把5星水劍斬火龍有冇諗頭

成功靠旺巴

都字面意思啦

一日玩得一兩個鐘
邊似你地咁得閒

靠你地carry啦
繼續做奴工

其實我唔覺得用主角同而零突片手五星角有乜大分別，除左大絕之外，因為我打既時候都係全程迴避零出招。

我用零突片手五星角出水大絕，唔食攻up藥都係約650*6，可能係唯一比主角優勝既地方。（食左藥就2400*6 ）

重有既，片手可四突，主角冇。

除左以上兩個原因，片手五星同片手主角係冇分別

打機唔靠自己走去靠人

有的, 如果你幫火龍上到冰凍狀態的話, 5*王國會打大力左
同毒箭差唔多機率 ,不過毒箭勁好多..每秒2400 單人

單機既話邊有時間幫佢上狀態

見佢啲隊長技膨漲得咁犀利，同埋啲合作鑽蛋隻隻都有裝備進化就棄左

咁我拎弓好似實際D

當旺巴食咩藥

唔係喎，其實點解一定要用龍王大劍，你冇火劍？

鍊金嗰隻加物攻藥，或者煑食王樣漢堡包

pad係抽蛋驚黎之麻

跑開上狀態, 繼續打, 跑開食藥, 上狀態繼續打, 咁樣LOOP

無呀 武器得把5星弓同片手 劍角得光傭

尋日用光傭硬爆隻火龍

但唔跌裝

無劍 4星光大劍受唔受

房主斷線大法打世界BOSS

我地陣容仲要兩個負責打氣

new bug?

冇所謂啦，五星把劍都係「如果會心就加攻」，除非keep住食加會心野食

我打左七八鋪先跌一件，你一場就想跌

準備被當旺巴打大大力打兩巴, 一早就知啦呢d bug

問題你自己夠唔夠力SOLO打完...

可以玩弄火龍了

開心D 4個巴打輪隻火龍就得啦
4個人齊齊HAPPY

試下

FANTASY BUG ONLINE

唔知下個BUG玩D咩呢

咁打黎不如唔好打

果班咁的肥嘟嘟, 真係咩BUG都敢死..
其實DELAY左兩年係因為唔夠資金營運咋

叫埋
其實隻野只係血厚 技好易避 都冇咩秒殺技
半血之後兩招技都係輸出既時間
尤其係飛起噴火球 係要小心佢降落果下
不過真係打好耐

咁睇可能好啲：有bug先可以吸引到人玩。急既、會影響既，即時fix；唔急既、派下甜頭既，咪好似今次咁放耐啲吸引下你地打塔

一出呢隻驚就夠資金啦，成堆人課金，好似火紋咁，一出課金驚即刻賺到笑

水晶獸啲普攻好難避 有冇心得

新手問 依把野係咪冇得再強化？

你拎去打直就可以加LV上限

抽到隻五星弓 是咪可以開波

首抽我建議3 5星先好開波
唔係你到時自己整唔到裝又會嫌得隻5星弓無撚用

5*弓 + 2隻5*
首抽到幾時
課金抽埋必中5*最實際

有少少錢寧願買個4、5、6隻5*帳仲好 (唔知幾錢
btw 早排神起手個巴打仲有冇玩

其實係唔會死 只有打唔打得入

打多啲
唔好貪心

1隻 5星起手都無問題
你之後唔後悔就得
但係歷史話我知連登仔只要有11抽唔中五星就會棄

心態問題
又唔想投入時間升到60，又唔想俾錢，但又想下下都11連要抽到未中過既五星

唔貪刀, 見有異樣/夠鐘數到boss回合, 就退後幾步

不過我跟手被隻boss一噴就死左

曬完就完咖喇首抽online

搵買家賺返100-200
繼續抽

你俾佢噴時做緊咩先... 見佢噴野仲普攻唔閃食全套緊死啦
水晶望緊邊個個動作算好明顯 望緊你就打少陣自保先

kidding me？
你迴避緊係無敵時間黎咖喎，易到阿媽都識玩
你唔好同我講唔捨得用SP去迴避，如果真係就抵你死

總之做親好人都係死
所以我玩補師一死
成班隊友迴避率100% up
無人再扣過血

我垃圾ma
早左半秒用sp避, 唔計我無敵時間
被佢掃射

我呢d打機白痴黎ga咋
邊似旺巴你地個個都咁勁

因為冇石打直

咁咪連避囉，狂拉左拉右囉，兩次無敵時間overlap住唔會中招咖喎

屌⋯⋯

根本每個人都應該要做到唔好死，而唔係靠你去令到佢唔好死
一味輸出而唔睇自身血量，連自保都做唔到就叫佢番去玩單機

boss ge野, 食多幾次就知佢套路
最後就係貪唔貪心問題
有次見boss得返1滴血, 成班人衝埋去.....
我後面望住班友仔瞬間無左8成血

呢句真，最緊要打多啲

你講緊弓武，大工同鍛造人個個？
如果係，仲玩緊不過個個帳自己唔小心覆蓋左

要整裝拿拿臨有長押bug好整了,
所需制作力爭少少都做到極
修正完睇怕要高100

I KNOW THAT FEEL...

故事教訓大家首到好野就開局
唔好貪心繼續刷首抽

你當個舊ACCOUNT之後會爆死晒
就無咁傷心ga啦

最慘係2100石未抽嘛...乾左石可能我個心好過D

55隻肥嘟嘟

唔得啦 而家700都夠整750極大，真正起碼要950

要高250-300
各位巴打好快d玩啦

趁佢pick up抽左大工, 洗唔洗追埋把5*武

原來有得換, 當我冇問過

你根本就唔係一個付費玩家!!!!!!

咩有得換5*武GA
包月玩家表示時運高睇唔到~

我打算睇星期四有咩新pool，如果順便抽中到大工武就搞掂，抽唔中先換

當mon hunt玩囉 算易避啦啲怪既技

mh好難捉好多，碌早半秒都唔得
flo就喪避搞掂

MH我禁實個擋喎

抽下抽下又抽左千幾石 一直想抽大工都抽唔到
好彩都中左支5星針 過幾日新pool已經無石抽
原來隻廚女做魚料理升級好正 戰鬥系全部食料理好過

要做咩餸食

千幾石就中五星都幾強運

個big up九唔搭八，嗰日追廚妹出左大工角同埋釣魚妹俾我

咪住 邊支五星針先

我整魚料理個兩款 岩岩練完釣魚妹大把魚
個魚煲 350x4 exp 其他仲未研究

深葉之針
因為有弓有杖所以想抽大工
開波風系up唔信邪抽左好多
3把風弓 但4星大工都無

唔中個陣無出聲

今晚有冇死士玩下火龍團

咁都好啲
幾驚係另一支

今晚未必咁早

另一枝真係唔知有咩用
利伸 中左另一枝

你join既話幾點都等啦

++

可能11點

今晚陪朋友同佢個日本朋友食飯，應該唔會太夜既

強團留名~火龍++

終於抽到4*大工啦..

好似有隻怪怪地既野

果隻亂入...由9佢

下晝怒升大工, 今晚玩長押打直
佢咪維修住

打直2次上LV16 MAX不再是夢
抽左400?

呢D野唔講就唔好問啦

中4*就好
拿拿臨衝晒D武上去

我已經冇晒道具打直石

望住個4*挖礦出LV5技...果種感覺好微紗..點解係垃圾LV5
俾4*戰士LV5都好呀

月包個五星幣有冇大工up

無, 剩係得40石一抽同400石11連有UP

5*幣 = 必中5*
角色POOL = 3%中5*
你諗你啦

架仔因為個課長塔好能嬲, 仲問點解唔出NS版出落手機到
你估LV1唔會...食完手機呢水咪到NS囉
再出周邊掃CODE抽武器

Fantasy Life NS

不過出NS有樣野好...可以交易

有無得刷首抽互交?

好多GAME都玩抽野system, 實在太賺錢了

LEVEL 5堆Game永遠無中文版
想玩2之國,The SNACK WORLD

想問下大家知唔知皮革除左買，仲有無得打/整返黎?

有錢都唔賺你..唔知咩心態

你估仲係手機GAME咩, 緊係愈後期的裝愈值錢啦 魔王出的裝賣到千幾蚊都有傻仔要

今晚11點 火龍當旺巴朝聖團

1. 當旺god
2. 明禎
3. 瘋了
4. 三腳喵

有冇人唔得？今晚整堆藥先

另外想問如果我開場 中間走場再入得唔得
尋晚打到一半部機頂唔住勁lag 好想重開game

可以走場 但記得set限frd房同4個互加左frd就ok
唔係會俾d街人入左場霸住左個位

無問題~~諗緊用主角弓定5*水劍, 水劍無凸好似好弱雞

SNACK WORLD好Q伏GA..實物武又有人9沖
魔王武又有人9沖
都唔明D買斷GAME自己慢慢打唔得, 係要買現成

有錢就是爽
畀一畀錢就有, 唔洗花時間

應該係陪囡打, 唔可以輸
直接就係買把勁武(0技術死左係第2回事)

百貨應百客啦
可能有家室, 有錢無時間打
但又想勁, 就買裝LO

無時間果D應該玩下炸彈人, OVERCOOK咪算囉

我都諗緊龍殺定穩定輸出限法好
限法普攻 唔爆，冇任何buff都170~200
仲可以幫大家補風buff 黃bar

龍殺就靠大技屌落去

至慘有人唔知點樣copy魔王武出黎換，結果由幾百蚊一把跌到幾十蚊，笑到我

肝得早，用幾粒深淵G石同人換左把魔王龍劍

實物武都算，咪同amiibo一樣

買魔王武

鍊到rare

snack world 唔識日文冇問題，係唔知啲笑位啫，咪又係肝遊戲

二之國⋯屌五個月我都重係第三章

咁耐玩呀二之國

係因為我冇時間咋
玩左兩個月snack world
又玩左兩個月其他野
而家又一個月FLO

玩少D FLO就有時間了

RPG唔識日文睇劇情好似硬係差咁D
明明依家咁多日廠都出中文化

就好似我玩FLO, 白貓咁
唔知劇情up乜, 係享受少左

唔係果個雙法連專+幾隻5*黑個

忙到冇心機玩呢隻驚, 就黎要棄

連夜晚都好忙

忙D咩?

佢已經忙到答唔到我地啦

工作OT
家庭仔女

我仲未做功課未溫書
返工又忙

其實打直完我都會放置PLAY等更新先玩..唔肝晒咁多職上60啦,
反正一開新地圖新任唔駛好似而家咁肝都升到, 不過到時MAX又係70-80咁解

慢慢玩啦 呢隻GAME急唔黎

野係唔會做得晒，最緊要及時行樂

啱呀
返工D野慢慢做
做得晒就炒鬼左你啦係咪先

早一步上LV16上限
之後升唔升都無所謂了
新地圖新任慢慢玩
lv上限70-80無咁快出掛

最無得急係採集, 正常玩兩場純採集我就會訓著左

啱GA啦
訓教前採一採, 包你發個好夢

我而家係30體探索，捉晒啲魚就掘礦，掘晒就伐木，伐完就番屋企，冇咁易訓好似係

屌你D架仔係咪傻GA..拍片同人講4*大工有幾勁, 即係迫LV1快D FIX JE

全世界都知個bug ga啦
唔係ga咩?
角色: 4*大工, 4*裁縫, 2*鍛造

岩呀..真係訓前指定動作..10秒入睡大法 特別係釣魚, 有時未釣完就熜MON訓埋

有D野叫知還知唔好咁揚..多左人用LV1覺得唔對路咪提早FIX囉

？
level1由第一日出魂已經出左公告
架仔再拍唔拍片有乜分別

拿拿臨衝裝

有...一開始 唔知快到咁, 包括我

都係小鳥提完先知而家有4*係本身帶有呢種技

LV1可能以為剩係果個鍊成有BUG, 由得你, 反正咁難抽
而家發覺連人都有BUG..
WELL..好彩今日抽中埋, 今晚快快手打直無眼睇

咁係你唔知啫，而level1喺87小時前已經知左，重要自己出埋公告話自己戇鳩。佢要fix晨撚早fix左，呢87小時擺明係公開俾大家用bug，就算突然fix好都唔關拍片架仔事

KEKEKE

差一野..抽埋去...

佢知的係鍊成BUG..人BUG佢無提過 唔知佢知唔知啦..班肥嘟嘟咁廢

有冇人而家打下水晶獸呢

dklm個垃圾塔
打完幾層
唔知點解又唔show我打咗邊幾層
再入打咗嗰啲會有error又要重新入驚
垃圾工程師

唉 今晚拎住把四星大劍跟火龍 好撚失禮

屌！！！！！！！！！！！

求: 一團團黑色既毛係邊關討伐多/採

水大劍係咪3*?

唔知 唔想見到

咪又係唔中

有冇人刷鬼

用得多料同藥會增加升鍊金同廚師既動力

我都想要用藥煩惱

改同叫黃藥師吧

?

有冇綠龍+雀??

打唔打?

我好廢, 3缺1可以加入

有冇兩個位

有 未有人

GAME咩名

倉木熊仔

COME? -1

u + your fd?

YES

394461035

加埋我咪齊人lo

3分鐘後OK

個SERVER好撚廢

入得

個SER今日好廢

so bad

慢慢黎

爭你未入

load緊...

留名睇我1分鐘內自殺

全隊友100%迴避率UP!

你地班友打到好似打狼咁

廢ser！

太易打鳥!

咁渣GA D BOSS
打唔到隻傭1/4血

爭幾多局要打?

如果羽毛都仲差2-3條

繼續隊?

隊
我要整4*家具

我重開 再開房

食個體水都要LOAD

搵緊大樹之葉點有....

頭先神樹咪有

開ED

斬樹就有

冇記錯係60樹 草爺位

順手carry斬埋佢
thanks

我想挖埋個大礦

好似係西原d 45lv樹定d大樹就有

原來呢個, 咁算了

LAG一LAG就死左

...JUNO巴

你入, 我唔洗打鳥

有冇人試下扑大礦 未扑過

WHO'S THAT

入得返

我得50lv扑唔扑到

睇武器 睇你LV做乜

邊個黎??

點解你地一死就跳場再入黎?

省水省力復活, 附送LAG機LAG死隊友

唔會用紅藥水?!

HANG鬼埋
屌個SER係咩事

跳場再入唔會用紅藥水?

咁有把5星挖既

rubbish server

頂...原來有得免費重生...
我蝕佐好多紅藥水..宜家得返10支..

唔會
但兩隻王既話要注意下

點解??

我蝕佐勁多紅藥水...仆街...
真係今日先知...

冇所謂啦

彈出彈入
彈下彈下彈到另一個FD搶左你個位

5條毛點搞

頂... 出3星裝3星鞋JM9
又冇毛

我要毛呀!!!未整裝

再黎?

我開

你地打住先 我要整藥水

宜家-2

綠龍+雀 -1 有冇人??

眼訓, 你地打

個server好似就死

差唔多可以維護再UPDATE埋

綠龍+雀-1

vivi 469071651 打一場

改改個場名???

HANG左等等

樓上有巴打入黎

好

我聽到聲睇唔到人 CLS

銀時妹妹又入黎
差你齊人

say goodbye to server

你地GOGOOGOGO

3人GO?

個ser是咪就收皮

唔玩住 成個畫面定左 我諗就死server

係, 轉下職都LOAD成分鐘

等睇維護

個server咁搞法
整裝賣錢算

巴打入返GAME未

我隻人卡死佐係度...

個SERVER咁既款我FEEL到就快維護無BUG用

我想問點先可以係地圖度飛去第2個位??

按右上地圖, 飛去隊友度

(server就黎死)

我又卡左

兩隻龍殺打綠龍

唔打埋雀？

我斷鳩埋線

打呀 但有個人唔見佐

要搵人入黎幫手先得

我斷左線 垃圾ser

今晚麻煩晒幾位巴打

其實呢, 有時: 長押-> 打擊
有無人發現長押KO完, 你再長押多陣
之後轉去打擊, 你會發現已ko左打擊一半個小遊戲

今晚搞咩 打個討伐都卡住出唔到大技
不過好搞笑到打左個表情符號之後就出到
下次卡住試下放個表情出黎

server 痴鳩左線

我係換人時發覺連打條bar打左半

咪死住 我要打金幣換5*打直石

痴撚線 打完兩隻王
探索完了果下輕機
入又入唔返張圖

game都入唔到 屌

拿拿臨整裝啦

仆街 而家維修咪連bug都修埋？

我都係

有無巴打想趕尾班車打水晶獸

裁縫有排先上到去
宜家1件雀衫1件綠龍衫

me

睇黎今晚打唔到火龍 爆ser

我

一陣都冇改善就延後啦

你ID係咩 ,唔記得

屌 game都入唔到

已經開左房,有加我好友果D巴打請入

唔見 可能冇朋友

開左公廁房

唔好玩啦，個ser咁撚廢！

無乜買毛, 整得20把3*弓賣出去

威啦

你睇下旺巴賣幾多先啦

毛可以打LV33個討伐, 有隻雀BOSS
順便打銀(但得1-3幣)

次次都一堆紫毛

所以刷銀幣緊係刷2~4幣

lag到連王都見唔到
去整下鍊金算

隻game咩事？
入game都成分鐘

死服不遠

仲諗住收工返嚟同巴打玩陣

水晶獸難打到
我已經7成時間吸住隻王D友都可以死先過我

街場?

係,廢到ON9

無毛了

食個飯啫，番黎一睇留言，發生乜事？
電腦大爆炸？

我覺得無咩野

唔升到LV10先賣?好似用2千幾經就升到喎 一把賣9600

仲打唔打

2-4銀幣係刷乜

想打 好似改善左少少
可能入夜少左D人

+1 不過打緊狼 有一條友斷線俾幾分鐘我

仲有無巴打要打?
我打完場青蛙出黎

當旺巴入GAME再決定打唔打火龍?

越王
ME
陳庭佳
連登痴線佬

4個啦

我差一件衫要兩舊水晶

渣GA

而家先喺油塘北上緊，唔驚我搭車上伏就十一，驚就十一半

唔知咩咩咩error99999

屌我都係
開得波

岩岩打直完出9999仆你個瓜

你地加哂我ID未?
794171541

開得波+1

+緊

加左 kiterunner

已加 我係一川

陳庭佳冒險緊

入左

屌狼仲差75先換到覺醒幣
打到出年

輕鬆啦

sor

而家個Ser得返未?

屌 裁縫昇格唔夠制作力升

暫時ok

同巴打打真係唔同D

自從個9999
reboot左之後好似改善左

一場得2個真係打死我

一舊水晶 唔錯
再戰

一出出左把劍俾我
我要舊結晶啊

巴打們仲係唔係到

打水晶巨人囉 我都想攞嚟整刀

我係樹

yes

我指水晶獸果舊

當旺打問11點/11點半
11點半佢會穩d

利申等carry

可以 咁我沖涼先

差你,入場啦

入嚟打多場水晶獸先啦
10分鐘都打完

打到11點3放你地走,快D入場

諗住黎緊有資源 突哂隻龍殺同武

其實只要我過左隧道就得，但喺隧道前嗰個站等緊車

過左叫我

辛苦大家

10分鐘一場水晶獸

一舊肥豬肉加一對鞋
我要水晶呀屌

我開火龍

今日送果個係5星星星 換1200塵
咁樣送法 6萬塵指日可待

ok

已入

thanks 巴打carry 水晶

屌你老母我想邀人但hang撚左，等等

聽日再打過,希望未維護

聽日9點放

召喚三喵

我地入住場儲下黃bar先，三喵見字入

火龍入得啦

佢應該沖緊涼

有冇巴打幫打一場最高級狼
做埋D小任拎石 掘全部石之類

俾五分鐘我番上樓先

痴線會唔會快左少少

當旺巴

有冇人出裝!

兩鱗

淚+鱗

睇黎同單人完全唔同策略
單人帶HP，協力帶SP

頭先帶得太多HP

淚+鱗too

當然係鱗

番到上樓
重打唔打？打我就開場

超西巴打都好勤力
狂打水晶獸

ready

打多兩鋪

打

跌1星術士帽 頂佢

死得好慘 條龍個位好屈

一星鞋 ON9？

我開?

入啦屌你

要off lu
感謝大佬們carry

明天繼續

感謝
雖然冇裝

正常的

第一場上到毒一秒毒五千

d料都唔知拎黎做乜好

等更新

我見到五千五，心諗乜野傷害黎

過左兩秒再見到五千幾就明白

個下我甩手毒左出去 之後兩場狂毒都毒唔出

第二次上毒好似得返2千幾

我記得係喺右下角打嗰場見五千幾，應該係第二場

有人可以CARRY我打水晶獸嗎

想打

MY ID : 414001245

加我加我

game咩名
我開

GayOn

LaiR
ID : 414001245

我出去加加本田巴先

我想打

搵唔到既

+ ed me = mush

可能又係ser問題

陳巴都加到我

你ID係?

+ed 而家開場

邀哂

一齊玩風屬啦咁

ON9,無啦啦黑MON彈左我出去

2粒水晶

2塊鱗

黑完MON入番黎勁順

水晶係點嘅樣 呢舖打得唔好

打唔打多舖?

綠色果粒

ok!
用返光劍

我OK

今場我開啦

屌，一入場就大意

兩塊麟

見住啲防具魂就覺得嘔心
可唔可以俾我10換1其他

我咪又係

你地仲打唔打

睇你

我睇你地

真。最後一場

屙男訓咗?

好,大家出兩個水晶然後收工

啲水晶你哋攞嚟做咩

屙男好似OFF咗，3缺1就算啦

襯有BUG整埋水晶獸裝

冇4*裁縫

我有，但係未夠Lv

下次再打過，早抖啦各位巴打

早抖

訓咗

掃晒個塔
3粒道具 0長押J

今日好撚多防具

dklm連武器都好少 全撚部防具

3星弓直接賣好似最抵?

裁縫昇格好難過

整佢件裝fail = 過唔到?

唔夠時間整

咁你升LV啦
40LV應該過到

羽毛難求，我啪14碌木上lv11再賣
啲魂玩都玩到你窮

啪整弓個D綠木上LV11再賣?

魂ge野, 尋日無打

啲防魂

插哂落D4 *裝到堆高防

好易中HP+3

係
想抽到中rare都有排

洗得黎都應該出下一套新防裝了吧?

大把魂，係冇錢

未見過D GAME GE錢關出D錢仲少過去打討伐

就1001

話咁快一個月
應該好多人玩厭咗

今朝起身挑戰自己
傻傻地用lv25主角+4*lv1釣魚竿
走去釣職任隻lv30幾隻boss魚
釣左2分鐘

正常啦
好似話D GAME DATA指
開GAME一個月後會剩返1成人

但我又好少見FD LIST D人幾日前上線

因為你fd list都係依度既巴打

加左好多日本仔

你個fd list d人就係呢度長玩個堆

手遊常態, 刷首抽中好野開局
之後爆死晒個d就棄, 繼續中就玩多陣

kekeke聊天室由開服200幾人online,
now得返30-40人

真係要有愛同埋無其他更吸引ge game, d人先會長玩

原來有架?

根本而家太多人貪新鮮，玩完首抽online晒完命試多兩下滑鐵盧就即棄驚

整件裝去賣都多錢過佢

今晚約唔約雌火龍

可，今晚應該九點幾就得

琴晚2場龍+鳥boss發現
d人被隻boss target住, 好鍾意圍圈咁走......
我真係唔知有咩用
係咪想自己隊友都被boss打中
我只會向左走少少/閃避, 再向右走少少/閃避, 唔會360度走晒.....

我呢d花生友好有壓力ga嘛,
明明打緊boss屎忽,
你同我引隻boss 180度轉身開炮

殘血更加唔洗講
走黎走去.......食藥未?
我係佢就走遠d食藥 / 去補法後面啦

9點幾先放工
10點返到屋企

好鍾意巴打隻光傭做坦
企定定, 左右郁少少/sp迴避
隊友超安全

有時手殘坦唔住

結論係:
我玩補法玩到太留意隊友位置
其實大家都係自己顧自己

遇到好隊友係bonus，豬隊友係正常
自己唔做豬就好夠

想問下其實攻buff疊唔疊到
例如龍王大劍招武技+啪攻水

冇人答就一陣試下先

死咗係冇輸出/冇補量